我系P牌仔，非常把抱歉

我認我系之前既事件真系跟錯左風向
叫大家唔好使用暴力
但原來暴力都系來源自假冒既黑警

我想講聲 「對唔住，我願意撒回之前既言論。」

另外，請蓮燈神封鎖P牌及6月9後申請的P牌帳號
避免再有同樣事情發生

#風向唔應該由了解唔夠深既P牌去發言
#香港移民都要7年先有投票權

我正式宣布
從今日起 放核彈都唔割蓆

系

更正： 無個把字

系
撒